Есть помещение
помещение разделено на прямоугольники (комнаты)
Комнаты заполнены мебелью

есть селекты помещения, комнаты, мебели

при ините приложение читает кверю, идет на сервер, тягает текущую помещение, которое содержит текущую комнату, которые содержат текущую фурнитуру

помещение
{
  id,
  name,
  size: {
    width,
    depth,
  },
  Rooms: []
}

Room {
  id,
  name,
  position: {
    start,
    end,
  },
  Furniture: []
}

Furniture {
  id,
  name,
  position: {
    x,
    y,
  }
}